﻿1、SerialCaptureManager需要挂载在某游戏对象上，保持Active。
2、SerialCaptureManager提供StartScan方法扫描串口列表，列表保存在portlist中，可通过Connect(int index)方法传递索引连接串口；
3、数据可在SerialCaptureManager单例的datalist字典中获取，目前只有三个数据ATTENTION、POOR_SIGNAL、EEG_POWER。（注意都是大写)
4、SerialCaptureManager提供三个事件，用来回调串口扫描结果、串口连接结果和数据更新。